任何東西存在都有意義？

人生有咩意義

尋找意義

人生嘅意義就係追尋意義

睇你點睇啦

我冇

做人好辛苦 好多嘢煩

到底世界係咪純粹物質 死咗乜嘢都冇

放負

真係好辛苦 唔想面對

你有追蹤我咩

唔好追蹤啦 我係咁放假膠po

就算唔係 所以要確保做野唔再後悔
就算死後有 錯過咗就無

無 咁啱見到

好多嘢都想努力 真係好懶 唔到最後一刻都唔做 冇諗住死 仲未拍過拖

仲傷心 你走啦 人生真係冇意義 我最鍾意嘅女仔都唔追蹤我

人生絕對是有意義 只不過人人意義的大小都不同
有的人存在意義很大 有些人的可有可冇 他們的意義就好像
臨時演員

收啦你周圍表白唔好以為我唔知喎

「人生」係指個人個肉體？個人嘅經歷？個人嘅記憶？定係其他野？

唔想繼續生命 但係又有任務在身

每次懶嘅時侯無論有冇動力都好 試下做咗五分鐘先再決定
以前我寫遊戲同畫畫都係咁
只要你每日都嘗試就會越黎越長

口裏表白 心裏只有你

一個人由出生到死亡經歷的所有人事物

我一直都相信 岀現係自己生命既每個人都係有意義。
例如教識你一啲野

你個名好熟 有印象

一直都只係留喺comfort zone
我之後試下

咁我係咪教識你戀愛知識呀